【分化撚】唔明點解要搞726

1. 明知727喺重要一戰，點解唔集中精神喺727度？

2. 機場交通大家都知差，我就喺怕太多人去，癱瘓咗機場交通，咁好多兄弟分分鐘要喺機場留通宵，仲邊有精神去727？

3. 你話要去做文宣，唔喺過咗727，我地有更多政府黑材料做野，不是更好嗎？

4. 你話做比外國黎香港既人睇，將心比己，如果大家去旅行遇到呢D事，阻到個行程，我諗我會火都黎，之後返自己國家話呢班喺暴徒

綜合以上，我覺得唔喺唔好搞機場，
而喺過咗727先，同埋去既目的喺做文宣，真喺幾百至一千人，已經令大堂周圍都喺我地D人，唔洗下下吹雞話要人要人，一陣有幾萬人去已經仆晒街

機場員工喺工作地方抗爭有咩問題？

無問題，但希望唔影響到727就好

推

分化撚

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打
開車黎既話唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌
200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
唔得閒整banner就用手機app啦, 字句可以隨時改:
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

負評 上一頁

屌，有心既幾多日都會出啦，使你明咩，出到黎你就會明

點話我都無所謂，但真喺要話比去既兄弟知，唔好玩咁夜，早D走，留力727

6月一開波一講搞機場即刻引起好多聲音而不了了之
家下經歷咁耐又咁多事而且愈演愈烈，
港共都仲係繼續掩耳盜鈴，廢話連篇，荒謬絕倫。
遊行地點已經由傳統嘅銅鑼灣、金鐘開始擴散開，
去到西九、上水、沙田。原本將軍澳就延期先做左元朗先，
加上今次由航空業發起，響機場集會亦不為過。

兄弟爬山 你個死分化撚

個target完全唔同
機場集會係方便機師空姐空少
佢地星期日集會來唔到

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打
交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌
唔太建議揸貨van入嚟，得15個貨van時租位，一係就去卸貨區勁貴位，留番d van位比物資車上落仲好
btw van場係3號停車場，私家車1，4號場

200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

1 ）有冷氣涼既集會 舒服過上街 而且機場搞黑警唔會亂黎 適合和理非參與

2 ）咁多巴士出市區新界 唔一定點對點既 又有機鐵 有的士uber 有心搭既交通唔係問題

3 ）721 上環 + 元朗已經大把料

4）唔會，我會嘗試了解係咩一回事 如果你去旅行剩係食玩買 唔了解下人地當地文化 社會發生緊咩事 咁同港豬有咩分別 依兩個月黎仲係做緊港豬既人 你會唔會介意佢點睇？

仲有，假如真係你所講有幾萬人入去機場集會 已經係同鍊住政府個春袋係無分別，可惜冇可能有咁多人

唔好覆喇 幫手出去推post
熱門幾乎冇今日嘅post

人地攪集會都要你批准??

第四點簡直不知所謂，唔鐘意既人行開都無人攔你，咁都要顧佢地感受？咁同d強國撚去邊都要干預人言論自由有咩分別？屌你啦

726有不反對通知書

726大可以向旅客派「旅遊警示」宣傳「香港唔再係安全城市」

警黑合作 元朗無差別殺人事件

旅客一定關心自身安全

再講一切源於政府用卑鄙手段打擊反送中香港人